有冇試過搭檯食飯聽到隔離講笑話忍唔住笑

真係好難忍

試過同朋友去自修室溫書，隔離三個mk傾計，我同朋友忍笑忍到成身震晒

淨係試過搭枱俾人飲左杯嘢

內容呢

頭先同老豆食飯，聽到隔離條女同佢條仔傾計
女：你平時洗完碗d 碗會放邊
仔：咪放櫃
女：我roommate d 碗洗完放雪櫃

屌我一聽到即刻想笑，又要死忍
我都幾肯定佢地有上連登，唔好爆我出黎

原來頭先就係你條死毒撚

你就係要老豆餵個個智障仔

幾年前喺赤柱同班FRD行
行過地產鋪見到貼住既樓盤資料, 我話"嘩, 咁平既D樓...三千零萬咋喎"
對面街條女爆笑然後同佢D FRD講一次

食飯 隔離枱啲師奶話 今日係假期係乜野法西斯抗戰紀念日
跟住有人問 法西斯即係邊個國家
點知有人答 法西斯咪即係法國囉
跟住仲話 原來今日係紀念法國打輸咗二戰